文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

最近垃圾支那病毒，搞到完全聚集唔到人
大家都只可以屈係屋企，好多人覺得屈係屋企好廢

係依個時候，請問大家打佐網路輿論戰味
國際線有無打

將軍澳大量手足被圍捕，黑警拘捕記者，打記者，有無發大
西貢手足比人打到頭破血流，有無發大
富山邨手足比人洗樓捉，有無發大
黃大仙圍捕超過20手足，有無發大

定係一日就又佢，大家唔好忘記對黑警的恨。
大部人出唔到去的怕的幫一幫手打好鍵戰

Twitter戰線人數已經少佐好多
FaceBook戰線有無打
有無走入藍屍Group搞分化
有無上大陸Group搞分化
有無追擊TVB
有無將真相散比大眾知
有落街食飯的有無貼快閃Label文宣
返工的有無係交通工具貼文宣

記住，抗爭可能因為疫症暫時冷卻，但唔好咩都唔做
唔好咩都唔好做

我希望大家記住無大台，抗爭幾時完係我地整體香港人話事。

推

push

Push

tui tui tui

推推推

Twitter
Facebook
分化戰真係唔可以唔做

黑警

推 文宣

寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

警黑合作

標題散播失敗主義

無gear就係垃圾既狗

事實

因為要吸引人入，
琴日個post推唔到上熱門
體諒下樓豬

呢度到潰散左啦

黑警死全家己經係香港人每日既願望

唔標題黨無人click入黎睇

上水教材

每日祈禱黑警死全家

千祈唔好學

要人

黑警,警黑一家親

推上熱門

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

gogogo

濫用防護裝備

推！！！

淨係識打人同駁嘴

入group!!

係唔會忘記 到2047都唔會忘記

記一世

暴警

光復連登

連儂牆

啱 依啲嘢係連想唔記得都無辦法

警黑合作正仆街 不推不是人

時代革命

暗角都未忘記到

未敢忘記

繼續打文宣戰

唔會忘記，同時未敢忘記

Pish
Twitter Facebook 都好重要
Share下撳個掣好易姐
唔好懶呀！

支支肺炎死撚開

上咗熱門 標題黨就係唔一樣

屌

離開左既手足

唔玩標題，推足一粒鍾都無熱門

屌連仔屎忽

樓豬下次

連登仔又唔係人做標題黨
但開正常標題又冇人理

正經標題： 推一個鐘都上唔到熱門
標題黨： 10幾分鐘上熱門

.....例如?

油塘掉落樓個位手足
好多人話唔記得，但好難唔記得

好多都記係心，不過無成日提咁解

周同學
陳同學
101槍傷手足
1111西灣河手足
831死於太子站之手足
無數個被自殺手足
被強姦手足

我諗依一生都唔會忘記

幫推

已經做咗twitter任務

咩證據都比狗消滅晒了

抵制cctvb戰線長期唔夠人

新開嘅抵制東方新戰線冇人理

自己睇下港台留言版俾五毛洗到咩樣

推你！！

推咗先
呢排真係少咗好多傳媒報道黑警暴行

駁唔到

係有 不過大家都將point放曬喺中國肺炎

facebook同ig嘅言論管制好嚴重,跟本幫中共維穩，我ig story同post function已經被block，連最簡單嘅share都做唔到。 文宣同petition全部都冇人做， 啲人知去曬邊，我都好灰🤦‍♂️

呢單野嚴重程度直迫721 Lv
點解可以不了了之?推極都冇人理

試下用telegram

P U S H

天光日白下謀殺 黑警無人性 我地唔得唔記得

連個工人姐姐都比人迫返菲律賓
不準再入港，自己諗咩事

文宣鍵戰明明最易做但最難叫得郁
依家呢個時勢都叫得郁幾百人遊行集會
但tvb行動叫到500人做都算偷笑

Petition就....大家都簽到麻木咗

我有簽白宮連署架

Twitter 真係好要人

咁計劃去搶返物資未？

我試過喺tg十幾個group叫人簽petition, 得德國嗰一個petition係成功，其餘嘅全部都失敗，我唔覺得tg有用，都係同路人先用到， 而且仲有好多5毛同黑警潛伏喺裏面， 就連92簽嗰個tg group我都係等炸彈爆炸嗰日先知😭

好快上到熱門

我諗係因為外國政府冇積極嘅反應，搞到大家都心灰意冷，不過我冇放棄，唔知人哋點

唔好忘記

狗暴越嚟越嚴重

唔好灰心 有時消息散播唔到出去就係啱

因為外國政府無咩反應
除非個主題係好緊急，唔係要動員大量人簽真係難

我琴日都有簽連署架 三分鐘都唔使 梗要簽啦

如果警察淨係識打人同駁嘴，講大話
咁香港人浄係識不了同抱怨，要返工

完ed

真

pish

仲記得之前mk妹個post長期位於熱門位置

721

日日都tweet爆

Push.

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

孫文的野望

tui

PISH

推喔

推！

never forget never forgive

沖埋涼做

推

咪掛住追口罩

721
831

算啦 做得多又俾人拉 不如收手 抗疫 買口罩啦 手足唔是condom

其實係事實, TWITTER 本身都已經少人, 呢排越黎越少

推 大家做Twitter

Twitter

Pusj

推啦

話說啲口罩用得耐入面起毛

貼野ok

up

推！可唔可以整埋d黑警vs醫護既西洋文宣？

大家睇完明天準時返工

推上去

無人出街所以連街上文宣都少左

但係大家都可以做暖氣文宣師出分力啦

黑警暴行已經冇野值得發大

😡

你諗下你自己係外國人見到呢啲post仲有冇感覺

Retweet

日日做TWITTER

一定要清算黑警

全民文宣

p

we just keep on going

革命無小事

對唔住 翻黎啦
做野

Tui

PUSH

推呀

Pushhhhh

home office嘅手足
求下你哋玩下twitter
@TwitterHelpBot

S

pushhhhh

推!!!!!!!

唔得閒comment like + rt都得

擁

P

仲有葵聯邨嘅手足

繼續做啊!!!!!!!!

貼文宣要小心，記得把風

Pish

最撚憎呢啲標題

曱甴近平推

推上 reddit

你啱！

pu

輕輕一推

推，twitter要人

唔係要同一班手足出完去
再要同一班手足番黎幫手打輿論戰呀？
冇出去既抽半個鐘幫幫手啦
Retweet，放下文宣係啲fb 留言
諸如此類

係屋企都可以做野
一齊加入Twitter 戰線 打國際線

大家仲想唔想光復香港
光復唔到香港以後一定會再有沙士3.0，而香港情況會比依家更差！

推推推推推推
731 831

做緊

堅持緊

推
18區一齊做
唔可以忘記

Twitter
係少左好多人

幫手做 keyboard fighter 呀！

推！keep住

「戰線」知唔知GIF圖除左被你打飛機，仲有咩用？

推 大家一齊幫手

twitter要人

推!!!
警暴從來冇停過呀

推
Never forget
Never forgive

推 永遠都唔會忘記
一直到香港獨立

原來習近平真係川普嘅朋友？
原來中國真係咁強，成功控制疫情

定係你眼中只有外國人，外國人可以無條件付出咁幫我地打爆一切，為咗一個細細嘅島幫咁多？外國認為中國市場重要啲定香港重要啲？香港有咩條件比中國優秀？人口唔夠人地多，人才技術廠房中國大把，中國有石油，香港有咩優勢？喜歡被剝削，喜歡返工，政治冷感，喜歡比人打壓無大志，咁又係，如果搵奴隸香港真係世界級，但外國要搵奴隸要幾難？自己有嘅人比政府多唔知幾多倍都唔敢反嘅香港人，要團結都做唔到想反抗想獨立真係痴人説夢，到底香港人心中有幾多係想「光復香港，時代革命」

大家每人做少少

國際戰線好重要 趁肺炎發大佢

呢個係事實，垃圾香港人睇到現實就接受唔到，影響到你訓唔好聽日返工無精神做好奴隸

Up

香港獨立，唯一出路

pls do twitter task ar!!

香港獨立 唯一岀路

仍未忘記

推
從來都冇忘記

支爆先係主菜, 警暴明明係失焦

push!!!!

黑PO快武肺

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推
林鄭 黑警 冚家剷

721 翻版，1月30號晚元朗鄉黑警聯手恐襲拉左人未？

推爆佢，冇忘記

唔容易

冇停過 放心

文宣路線錯
黃嘅基本上都好堅定唔會唔記得
而藍/港豬 唔會因為警暴轉軚
要轉呢半年一早轉咗
反而應該用肺炎文宣connect佢地
現今政府管治失敗—>真普選

繼續推

721831101111

推上去啊

puah

「23條來臨」趙博：國家領導人夏寶龍接任，23條蠢蠢欲動，北京對港強硬路線勢必鞏固

改巴士

香港人要等到失去先會珍惜

認同

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望有更多大人家長幫助助

we never forget, we never forgive!

推下先

鍵盤戰線繼續

推 每個人都做多少少已經好好

鄧小強打壓冇停過

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

撞

講事實又話失敗主義，係啦 我地贏到開巷啦，咁你ok未

網上文宣要人呀！！！

幫手推

停到蝗軍唔得閒個時～我地死左去等口罩～

我係維尼都打死唔運到香港～等個運動自然散～班狗一定full gear黎捉人

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推，整下牆又好咩都好，做返d野啦

Twitter!
雖然我都會唔記得 但係記得個時就提下朋友做
互提

裡面有幾個有用link

【輿論戰線】喺屋企悶到生菇? 用hea嘅時間做依d野又得唔得先

pisuh

home office 應該多咗人先真

天滅黑警

一推再推

我無膽做到好似各勇武咁，但twitter同fb我一定堅持，寸步不讓

唔出街都要打網絡戰

哩排個個都俚係屋企，少出街，關注都少了。

推 多左好多無聊post

沒有忘記

唔好再理肺炎

潰敗好耐啦 連twitter 都無人理

721 831 101 1111 1112 1117 1118
宣傳 郵差 -- @hkpostman @hkpostmanchannel
歡迎隨時加入

從沒有忘記
推推推

手足連安家費都無，打乜戰都無撚用啦，根本condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

唔好咩都唔做

反而因為呢場疫症，我地應該做多啲文宣

Tsui!

真係唔可以習慣

習慣了

依家泛民同輿論掛住用武肺追擊柒婆，有啲仲好開心咁期待佢落台，所以黑警知道點做都會有武肺搶focus而肆無忌憚。

但我一啲都唔想柒婆落台，繼續under中共，响依家個趨勢柒婆落咗台一係會換個唔柒但超強硬嘅人，一係就換個會溫水煮蛙嘅。我就寧願繼續要個繼續做柒事周圍幫我哋connect嘅柒婆。

依家真係唔該泛民班人focus返去同中共攬炒嘅方向

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

力推

中國
脫離共產黨
獨立

香港
脫離共產黨
獨立

今日示威響task1無人rt
今日議員鬧中共響task2又無人rt

點解

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

YouTube 面對藍絲片
Pause, dislike, report
喺藍絲片入面comment同五毛泥漿摔角=推緊條片

有好片要View, like, comment, subscribe, turn on notification

😔推

今次運動令我看到香港警察 可以扑街到人神共憤

推上去

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

永不忘記永不原諒

support push

有冇人幫手

［告急］名校secret戰線要人啊

Focus番戰線

咩都要做

Twitter, Reddit, Facebook, Youtube, 路邊/巴士文宣

得閒就做

恐怖分子所作所為, 已經不用多說.

瘋攻大學, 191118 渣小巴撞鳩人群. 血海深仇, 罄竹難書

以其人之道, 還以其人之身, 唔好再咩道德撚上身

今日又鳩拉

支持，推
好撚過文宣功能組別

抗疫完再上街

推
文宣好重要
呢排應該專注建制派否決派一萬
支持增加黑警9倍開支

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

唔好俾佢停

要推

黑警快中炎

除左大事同埋屌柒中共，停止肺炎討論，集中抗爭文宣
大師兄返黎喇

文宣每個人都可以做 由Twitter ig做起

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推返

推
咁撚多野要關注
竟然出面最多post 係 屌泛民 屌下邊個youtuber

推！！

從來冇停過

堆